自古以來，肺炎是中國的

所以冠名中國肺炎

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

港共派
中國肺炎

中國肺炎

中共肺炎

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

我就講支那病毒嘅